德州撲克最高境界

底牌pair A
只check 唔raise
最後大殺四家

最高境界係唔玩

冇人贏到我

係網上玩可以做到，但賭現場派到第四隻牌會現哂形

人地是但開個3條/2對都殺你

下下all in先係最高境界

咁你柒硬

可惜冇人做得到

只check 唔raise

輸撚死你

真 面部表情一定出賣自己

咁先設到伏

唔raise點樣大殺四方

渣㗎 唔賭點知運氣好

AA一對 只call都有表情變化 比你渣到fullhouse唔駛打la

比人badbeat fold唔到就好笑

等人raise已經夠贏

隨便一個三條都屌打你

可能畀我設番個局中局呢

長遠一定輸 負cv行為

出面開兩隻2已經嚇到你唔敢去啦

本身可以raise走啲細牌，你唔raise人地23追到條蛇你就捉蟲
一聽就知你唔識玩

每局唔同tatics
睇你點估
除非你有特異功能啦

所以只check唔raise

咁早raise 個pool大極有限啦
贏少少浪費左pair A

Fold 曬比你贏個大盲